(一芳) 大家係咪覺得唔再裝修就當冇咗件事? 搞錯一路以嚟嘅同路人係唔係應該發動終極懲罰行動?

裝修錯咗鋪頭我哋唔會同前線割席
而如今人哋都講明唔會同我哋割席
咁大家係咪當冇咗件事就算?
係咪應該發動終極懲罰運動?
唔好忘記，香港一芳係地接二連三咁屈係藍店
但人哋係一直以嚟都有支持，響應罷工派水連儂牆等行動
如果咁樣我哋都只係當冇咗件事
咁點叫同路人嘅店舖支持我哋?
所以由今日開始
唔單止係唔再對一芳裝修
而係要發動終極懲罰行動，飲唔飲茶嘅都同我大大力幫襯人哋
有閑錢嘅就唔使佢哋找
同路人嘅我哋要撐
被冤枉都依然唔割席嘅同路人更加要撐

push

岩，我都可以做證，見過佢地派飲品俾大家

用錢懲罰佢哋
如果可以去被裝修嘅一芳幫手清理會更好
我哋要勇敢承擔做錯嘅事

無錯

arm ar

香港代理一芳係深黃！

大陸一芳先係奶共呀！

推

一定要搞清楚

仲有上海商業銀行

要懲罰
但係一芳我真係唔係咁啱飲

屌 一路同朋友講香港一芳係黃底無人信

和理非幫下手啦 都係買杯野飲姐

香港人要識做

推 行過買翻杯

要道歉呀
之前罷食list要update

唔洗多
一人一杯純茶無糖 十令廿蚊
健康好飲！

甘蔗鮮奶好好飲

全城飲一芳

經過都盡量買

改名做
一芳 香港

買人地代理點改名呀

買杯中杯十幾蚊支持下啦

啱。我一號在灣仔示威遊行入咗佢哋鋪頭買咗杯嘢飲，店長話有人留低錢請我哋飲。之後外面放煙，佢落閘保護我哋

大家要搞清楚「台灣總代理」、「香港代理」、「中國代理」

台灣同香港代理都係黃
得中國代理奶共

唔好因為中國代理而殺錯埋香港代理

其實香港一芳係唔係間間分店都係同一個老細？定幾間都唔同.. 好似7仔咁... 驚懲罰錯左鋪頭

認同
睇清楚邊間香港代理係黃先好懲罰

經過會買返杯支持